
                      tengo una debilidad, lo reconozco, y no es otra que el cine de las islas británicas, sus  personajes son reales, cercanos, facilmente reconocibles, y eso unido a unas bso de escándalo (casi siempre) hacen de estas cintas imprescindibles, para todos aquellos que disfrutan del CINE en mayusculas.
        
            